特觀可引用緊急法立法凍結他人財產

各位巴絲打番d拎晒d錢出黎
到時比人ban戶口

快過呂麗乳搖

第一時間凍曬充公班地產商，幫中共補血

拎晒了

無用, 要轉去離岸戶口, 因為可以無搜查令就入屋充公任何物品